覺唔覺藥房無隻貓差咁啲咁？

同意

唔回你你都肯定當連登吉祥物唔存在？

藥房 唔係你間房呀ching

貓貓係每間藥房嘅吉祥物

世上只有貓貓好
無貓的藥房像垃圾